[認真] 真係唔好搞港鐵

港鐵雖然香港政府最大股東，但港鐵有自己獨立嘅文化同管治方法（最易睇得出係你唔會見到新聞報道港鐵會裁員）

就算之前中環和你lunch 咁多日同今次地鐵站被裝修，高層嘅內部電郵都無任何譴責字眼，證明港鐵同高層都唔係藍底，希望大家可以將裝修集中番喺中資，唔好搞香港人班底嘅港鐵

push

自己諗吓721 831喺邊發生

on9

玩夠膠未飄屌你老母

Blocked

前線深黃